一個男人未搞過基絕對稱唔上一個真男人

只有搞基先能夠令一個男人昇華去一個更高嘅層次

真

所有真男人都要試過一次三文治

冇屌過男人不如話自己係女人算啦 成個乸型咁

Ching試過？

只有派過膠先能夠令一個連登仔昇華去一個更高嘅層次

一個連登仔未派過膠絕對稱唔上係連登仔

非基但覺得好睇

我明

中間個個其實幾辛苦

有幾高 講黎聽下